公屋裝修師傅/公司建議

小弟呢排有幸同屋企人上到公屋，但裝修Budget有限，而且我個妹想喺廁所度整個日式浸缸，好似張圖入面嗰個甘。

想問各位巴絲有無又平又好嘅公屋裝修師傅或者裝修公司建議畀小弟？感激～